Ja mam rad zimne pivo a zajimave knihe .
Ja také rad sportuj .
Rad běham ryche .
Nerád běham pomalu .
Také nerád uklizím pokoje .
Protože to je nudne .
Rád mam vode .
Rád se potapim a plavam nebo surfuji .
Ja rad surfuji w oceane , nerad surfuji w internete .
V Praze ja bydlim na žižkove studiuju japonologíi .
Kdy chodiš na pivo !
Ja chodim na pivo skoro v každy den .
Kdy chodiš lyžovat nebo snowbordovat .
Ja chodim snowbordovat v prosinci , lednu a únoru .
Český se jmenuji Adam a mam svatek dvacáteho druheho prosince .
Kdy maš narozeniny ?
Mam narozeniny osmnacteho dubna .
